有無人會留守幫狗狗出入做head count?

車就難數d